hkcc elective

有冇人讀過 CCN2027 Oral Communication in English?好冇讀？大約要做啲咩？